死車狗 踢死人咩

以為睇緊少林足球

痴撚線

愛字頭會比人踢翻轉頭

又頂死一個

至少三下殺傷力唔低嘅tackle
愛狗幾時打人

3黃